（仲未輸！）100萬人華盛頓撐侵大遊行 今日中午12點見！

日期：2020年11月14日
時間：中午12點
地點：Freedom Plaza（自由廣場）遊行到Supreme Court（終審法院 ）

推

去緊，葵芳有咩車去

侵侵民意支持度就睇呢次遊行

美國同志們記得拎埋屋企d寶貝出街 好多BLM同Antifa

美國手足

全部巴士full 黑衫

特朗普：時間會證明1月誰就任 白宮官員：籌劃第二任期

邊度有rb

佢哋有dress code咩？

要隔離。不了

快d內戰

去緊 機場快綫好多人

E32 轉飛機

美國時間中午十二點?

應該係

在美日本人我那霸小姐睇唔過眼啲主流媒體一面倒，所以親自去左華盛頓睇集會，佢訪問左好多美國人，呢條片好值得睇。

係咪香港今晚12點？